如果有得俾你哋揀死咗之後嘅去向，你想去邊/做乜？

天堂？（聖經記述嗰種）
輪迴？（假設都係做返人，不過唔知咩國藉/背景，冇得做動物/升仙）
西方極樂？
化成一樣嘢？（例如蝴蝶、鮮花、星宿）
做鬼？（隨意穿梭人間、地府）
做外星人？（未知文明程度）
涅槃？
人死如燈滅？
其他？

化為虛無

天堂

想去探索宇宙
太陽系以外嘅

鬼

想知西方極樂同天堂有咩唔同?

做隻貓
比人養的話 日日食飽訓玩又可以撚下奴才
做流浪貓又好 反正都係十幾年命

唔簡得唔得,全部都好辛苦

咩叫化做星宿 咁太陽係咪邊個轉世😅😅😅😅😂😂

異世界轉生

中國，大家都係中國人